千祈！唔好汁催淚彈頭去機場做展覽！！！

有friend話見到連登有人提議汁催淚彈頭去機場做展覽，千祈唔好咁做啊！！

根據《火器及彈藥條例》，彈藥包括任何炮彈殼或槍彈殼，任何人將之搬運至另一地方都須先申領牌照，否則可被判囚3個月及罰款5000元；如涉無牌管有彈藥，最高刑罰可被判囚14年及罰款10萬元。

唔好比黑警有原因拉人而白白送頭啊！！！

建議大家用相算啦！！！

PUSH

PUSH!

Push

點解要負皮?

幫推

到時捉左就唔係咁口響

我點知個罐係乜

窮到仆街要執廢鐵回收，咁啱機場做環保展覽，大家集齊一堆廢鐵做展品啫

啲狗見到你揸住舊咁既野已經拉人啦

班狗講道理就唔係狗啦

咪咁小學雞啦，無得扮唔知。一定送頭既野真係衝住做?

咪玩啦，而家班仆街連筆都拉鳩你呀
你彈殻明顯比位佢地入啦

用相片 代替實物

向邊個部門申請？
唔係狗既話都有機批喎

法律都制裁唔到警察，咁我地仲點解守法?
法律做唔到既野就由人民解決佢。

咪玩啦,你有咁既諗法就唔會揸住個催淚彈頭去白白比狗拉啦

所以我地應該逼d狗直接射落去，唔洗揸過去。

你覺得用呢個原因就唔會拉你？
你啲垃圾住公屋同低收入真係有原因